《7個王國與月影傭兵團》

▍遊戲介紹

本作是以 PVP 為主軸的對戰型模擬 RPG，講述受到魔王軍威脅的7個王國和心中有著各自想法的傭兵團，為了祖國的和平、家人或是財富名聲而投入戰場，展開一場激烈火熱的戰鬥。

玩家需要合理分配行動值並活用角色制定戰術來取得勝利，遊戲最大的特色就是可與對手針對卡牌交易進行談判。此外，玩家也能在遊戲中體驗角色育成的樂趣。

玩家可在主畫面上切換自己想使用的指揮官，每一位角色的指揮官技能也有所不同。

進入戰鬥後，隊伍中的角色將會化身為卡牌出現在場上，每一回合玩家都可抽一張技能卡，並安排場上的角色進行移動或攻擊，在限定的回合內將敵方擊敗即可獲勝。

玩家可在陣型中查看自己所擁有的角色情報及技能卡，每個角色可移動和攻擊的範圍皆有不同，玩家可依照自己的策略編排最適合的陣容

google play（日）

ios (日)

apk (qoo app)

ps:成個POST都係炒qoo app

出面有開post

[I/A] 七個王國 月影の傭兵團 7つの王国と月影の傭兵団 - PVP 棋盤卡牌對戰 RPG！28/5 配信開始！

我覺得隻game 無隔離post 講得咁差

畫同特技都整得幾靚